18歲嫩台妹低胸墜溝 ~潘漾綺~ D奶濕身畫面美到被稱為「水溝妹」

《蘋果》報導，昨凌晨3時許，高市驚傳有女子跳入自由、同盟路口的大排溝渠尋短。消防隊趕抵發現一名長髮且身穿低胸花洋裝的潘姓女子（18歲），全身濕透、表情呆滯站在水淹及胸的排水溝內。

消防人員架設雙節梯至約2樓高的排水溝內，確認潘女意識清楚可活動，讓她自行爬上堤防後送醫檢查。警調查，潘女有喝酒，疑可能酒後跌入幸無大礙。臉書《爆料公社》昨有網友貼跳河訊息，潘女事後po文「超痛又很冷」證明無恙。

18歲個妝就化到成隻雞

可能佢真係呢

個閪畀啲渠水醃完

一定要奶閪汁